如果你知我苦衷

我唔知可以為你做d咩，我唔知你係咪已經放低左我，我唔知你會唔會再鍾意返我，我知過去既我令你失望過好多次，係我令你死心，每一次我講既分手都唔係真話，我知我地相處之間有好多問題，我只係希望大家可以去磨合去包容，我已經改變左好多，過去既一切好對唔住，多謝你耐心教導，多謝你一直既包容，多謝你在這之前一直都無離開過，我只係想你知道我一直都無離開過，我一直都好掛住你，我無放低過你，我一直都等緊你wkh。
好多人都問我點解仲唔肯死心，係呀，因為愛咯！

而家先後悔太遲啦

我知太遲，我只係抒發自己內心感受

郁D就講分手唔抵可憐

一開始先係，之後已經唔敢亂講分手，係佢提出分手先，之後係我唔應該再講分手

抒發完早d訓

我都想

終於有一天，曾經密密麻麻滿是釘子的木樁上已經沒有釘子了。
看到兒子欣喜的面容，父親指著木樁問兒子：「你看木樁上還有什麼？」
兒子回答：「什麼也沒有，我早就把釘子全部拔光了。」

父親又說：「你在仔細看看。」兒子仔細看了看木樁，然後對父親說：「我知道了，是拔去釘子以後留下的洞，這有什麼稀奇的？」
父親接著說：「這些洞不是再你拔去釘子時留下的，而是你再釘下釘子的時候造成的。
由於釘子的作用，這些木樁將永遠不能回復到從前。你生氣的時候說的話就像這些釘子一樣在人們的心裡留下疤痕。
如果你拿刀子桶別人一刀，不管你說了多少次對不起，那個傷口都永遠存在。
話語的傷痛就像真實的傷痛一樣令人無法承受，你懂嗎？」

我明呀，佢都有講過，我以為之後做返好就可以，我知傷口癒合都係有疤，我唯一辦法去補救就係花更多時間去搽祛疤膏令佢淡d，可惜傷口擱置太耐，點搽都係淡唔到

人本性好難改變 成日易發脾氣因為後悔同你講以後唔會
一時三刻你可能忍到, 等到大家又變返以前咁你又會回歸本性

佢一定係心都淡鳩埋先唔比機會你

唯有等到自己對佢死心為止，我宜家做d咩都補救唔到，已經太遲

呢啲咪叫犯賤

一開始知道錯就唔會做啦，我係犯賤呀，唔愛都唔會犯賤啦

唔亂發脾氣尊重別人將心比己係咪大學先教?

原來要做左先知道錯

唔錯都錯左，宜家做返好都無用，佢已經離開左，已經完結了

臭雞 群埋d大枝野到

慘😢

你係絲？唉，已經返唔到轉頭！

你有病就睇醫生！on99！

你係雞？唉，已經返唔到轉頭！

知你邊個，死垃圾，同我死遠d，幼稚小學雞

死臭雞，敢做唔敢認

點解你仲未死？祝你出街卑車車死，把口咁臭食左屎？唔該唔好係度發神經！

食左雞，臭雞

5p